 Ewa mi sutangi kang samayam bhagavatyam viharati jeta vane
 anata pintika sara me ata ko anya tara
 devata abhikantaya rah diya abhikantavana ke wallakapang j
eta vane upa siddhva yena
 bhagavatyam vane upa sankami upa sankamitva bhagavantang ab
hivatyitva ikamantang atasi
 ewa manan takti takko sade vata bhagavantang kata yaja pa
asi bhagode wamanu sajamang kalani
 ajintayung akankamana sotanang pruhimang kalamodtamang asev
anah jabala nam pandita nam jasevana
 bhocha jabho jani yanang eta man kalamodtamang patiro pates
awa sotapu pejakatapunyata
 ajnam bhagavatyam bhagavatyam patesawa sotapu pejakatapuny
ata bhagavatyam patesawa sotapu
 pejakatapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakatapunyata
 bhagavatyam patesawa sotapu
 pejakatapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakatapunyata
 bhagavatyam patesawa sotapu
 pejakatapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakatapunyata
 bhagavatyam patesawa sotapu
 pejakatapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakapunyata b
hagavatyam patesawa sotapu
 pejakatapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakapunyata b
hagavatyam patesawa sotapu
 pejakapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakapunyata bh
agavatyam patesawa sotapu
 pejakapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakapunyata bh
agavatyam patesawa sotapu
 pejakapunyata bhagavatyam patesawa sotapu pejakapunyata bh
agavatyam patesawa sotapu
 pejakatam patesawa sotapu pejakapunyata bhagavatyam pates
awa sotapu pejakapunyata bhagavatyam
